由一塊廁所板睇出屋企係由個女人定個男人遷就對方

正評 廁所板多數 係揭開
負評 廁所板係多數 不揭開

廁所板全部合上=好衛生，大家都唔懶

利申：揭開

up